連登咁多fg 50k, 而家咁多人為左5k想中肺炎

感冒拎正牌係屋企打三個星期機
人工照袋加五千零用，why not？

邊間大公司會俾你請咁多假

唔比請咁番工囉